次次外國網購都谷鳩氣

成日喺IG無聊見到啲外國網有新奇野
就會心郁郁想買下
但次次都會中伏
真係你老尾 買襯都等成2 3個月
等到都就快唔撚記得買左野
仲要send email去屌撚7啲人幾獲
先會收到件

如果無send email屌鳩佢地=你件貨石沉大海
依世都唔會收到

係 有間叫freshhoodie都係咁 成個月都未送到
ig 賣得廣告好多時都係有啲詐騙感覺

諗住可能果間先會咁
挑 原來間間都係